Kohtu astus Johan Liljebäck 59 aastad wana, ja andis ülese et tahab omale pojaks wötta Hans Liljebäcki poja Hanso Kaheksandema aasta peal sündinud 7m Oktobrel 1880 aastal ja palus, et walla kohus selle tarwis Keiserliku Noarootsi ja Wormsö kihelkonna kohtust kinnitust paluks.
Selle peale astus Hans Liljebäcki Isa Hans ette ja andis oma täijeliku luba senna juure, et tema poeg wöib Johan Liljebäckile kirjutud saada.
Walla kohus tuntis seda seadust mööda olema ja andis talle Protokoll mis Keiserliku Kihelkonna kohtust selle tarwis kinnitust palub.
Kohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja A.Ockermann +++,A.Moll +++,H.Alberg +++,A.Lindström +++
